大陸人係唔係唔知咩係排隊

頭先排隊上巴士既時候 一個大陸家庭兩個大人加兩個細路完全唔理條隊直接行去車門 一開始仲諗住佢地係想等d人上哂車先上

點知個老豆拖住個細路直接迫上車 個老母想跟住上既時候我就食撚住佢身位 個蝗蟲老母仲想推開我上車

之後我大大聲對住佢講左句隊都唔撚識排 佢竟然厚面皮到唔理我當聽唔到直接入去

屌你老母大陸人死番大陸啦